觀察左連登唐三藏三個月,發現佢地係成個連登最撚有控制慾既連登仔

唔怪得昂山素姬會比所有民主國家插
如果佢好似連登果班咁有控制慾既唐三藏
想唔比人插都難

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持